想開鋪一問，邊樣野最貴？

最近屎忽狠想開間鋪，想問下大家添置乜野最貴？

玻璃？貨？裝修定係冷氣機？

求ching 比下意見

年輕人生命最可貴

開五金啦師兄